江嘉敏正過Ali呀，張繼聰就好喇

白滑呢 好想俾佢用腳鉗住我個頭

用gap gap夾手臂

佢個氣質有少少似徐淑敏

Ching食開屎頂啦

屌 爽撚到佢 我都想要呀

個鏡頭要就位，因為扯緊